體重紀錄post。。。。。。。。。

屌你老母

身高幾多

好撚輕咋喎

173掛

咁仲洗鬼減
定係想做大隻仔

好大肚。。。

咁你加油
帶氧 負重都要做

呢個身高黎講
減多5kg左右就ok
好快搞掂姐
一個月都唔洗